球隊反映國家人民質素

睇下韓國中國
再睇下上場既日本